<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="bahan">
        <item>
            250 gram tepung terigu protein sedang\n6 gram ragi instan\n1 Butir telur ukuran besar\n
        </item>
        <item>
            50 gram gula pasir\n115 ml susu cair rasa vanilla\n60 gram butter
        </item>
    </string-array>

    <string-array name="langkah">
        <item>
            1. Campur terigu, gula pasir, ragi, aduk. Kemudian beri telur
            dan susu. Uleni hingga setengah Kalis. Kemudian masukan butter,
            uleni hingga kalis dan adonan bisa dibentuk bola.\n
            2. Tutup serbet, lalu istirahat kan 1 jam hingga mengembang\n
            3. Campur bahan isian, aduk rata\n
            4. Setelah adonan mengembang, kempiskan, lalu bawa ke bidang luas.
            ratakan adonan menggunakan rolling pin, bentuk persegi dengan
            ketebalan sekitar 1 cm.\n
            5. Beri isian, lalu ratakan isian. Kemudian gulung perlahan agar
            gulungan sama besarnya. Setelah digulung Istirahatkan terlebih
            dahulu 5 menit, kemudian potong dengan ketebalan 1 cm. Tata di
            loyang.\n
            6. Tutup serbet lalu istirahatkan selama 15 menit, sambil menunggu
            Adonan diistirahatkan, nyalakan oven agar sudah panas ketika adonan
            siap dipanggang.\n
            7. Taburi chocolatos drink, Panggang selama 25-30 menit / sesuaikan
            oven masing-masing.
        </item>
        <item>
            1. Siapkan bahan, tim butter, keju spready dan susu sambil diaduk sampai licin\n
            2. Kocok telur sampai rata, kemudian masukkan adonan keju, aduk rata lalu
            masukkan terigu yang sudah diayak dan aduk rata hingga licin.\n
            3. Kocok putih telur hingga setengah mengembang, masukkan air jeruk nipis,
            kemudian gula pasir secara bertahap hingga mengembang soft peak \n
            4. Masukkan adonan putih telur ke adonan kuning telur. Aduk balik hingga rata.
            Masukkan kedalam loyang ukuran 14 cm. Hentakkan beberapa kali, kemudian
            oven dengan suhu 150 derajat celcius dengan sistem au baun marie selama
            kurang lebih 50-60 menit atau sampai matang.
        </item>
    </string-array>
</resources>